# README #

Тестовое задание для //mapisacard.com/

## ТЗ ##
В рамках задания необходимо реализовать простую заглушку под приведенный ниже метод:

http://{domain}/api/Payout

**Key** - платежный ключ, идентификатор терминала  
**MerchantPsw** - Пароль Продавца.      
**OrderId** - Идентификатор    платежа    в    системе    Продавца Строка    (максимум    50    символов)  
**Amount** - Сумма    оплаты    в    копейках. Цифры,    не    содержащие десятичных    или    других разделителей  
**PAN**    - цифры    без    пробелов. Номер    карты. 16 символов  
**CustomFields** - Дополнительные    поля    транзакции.  
**UrlEncoded**  -   строка,    содержащая    пары ключей    и их    значений    команды, разделённые символом    **«;»**   (точка    с запятой). Ключи    и значения разделены    символом    **«=»**    (равно) Строка    (максимум    150    символов)


### Что необходимо добиться ###
Консольное приложение, тестовый сервис, который слушает определенный порт и соответствующий адрес (/api/Payout)  
Параметры, приведенные выше передаются на хост методом **POST**  
Параметры необходимо валидировать - зашить в код **Key**, **MerchantPsw**, и **2 номера карты**, по одному приходит ошибка, по второму успех.  
Добавить тесты, которые будут проверять хотя бы корректность набора параметров. Стремиться к 100% покрытию кода нет необходимости

### Ответ метода в формате JSON:###

**Success** - Флаг    успешности    операции  
**OrderId** - Идентификатор    платежа    в    системе тот же, который передали в запросе  
**Amount** - Заблокированная    сумма  
**ErrCode** - Код    ошибки. Передается,    если    **«Success=False»**

считаем, что номер успешной карты **4111 1111 1111 1111**  
карты с ошибкой  **4111 1111 1111 1112**

### задание со *   
**CustomFields** - научиться их парсить и выводить в консоль.